[IB 技術問題] 點解唔係交易時間用TWS個scanner出尼啲結果無yield？

如題 交易時間又睇到出到 係咪無subscribe啲咩data事？
但無subscribe就唔應該關交易時段事？
成個星期六日咁得閒scan唔到好煩
求打救
附圖一張

btw 聽日初選記得投票

推吖搵左成個星期都唔知點解

救救小弟

唔好掉低負皮唔救我

星期一先睇啦

即係off market無yield正常？咁on9架咩

價會影響yield, 非交易時段冇價就算有yield都唔準啦, 有幾on9